[Daily]連登充斥住一班充滿負能量負面思想消極脆弱嘅垃圾

你要明白
社會上(特別係連登)充斥住一班充滿負能量負面思想消極脆弱嘅垃圾
佢地有以下症狀
1. 只要自己做唔到 就覺得人地都做唔到 不斷搵失敗例子去自我安慰 譏笑勇於嘗試唔怕失敗嘅人
2. 討厭/嫉妒成功過自己嘅人 不斷否定成功人士 不斷將佢地嘅成功因素徹底歸因於外在因素 無限縮細佢地嘅努力 一直自欺欺人
3. 有自知之明但不求上進 瘋狂想藉口去勸自己放棄 更甚者妄自菲薄 / 另一極端則是自視過高 自以為高人一等 但實際是自己井底之蛙
4. 寛以待己 嚴以待人 永遠唔識切身處地咁去諗
5. 虛榮心重 過份重視正負評
6. 於現實太過卑微 要係網絡尋求注意 雙手脫離鍵盤便霎時甚麼都不是
7. 從不承認自己錯處 理屈辭窮時 為逃避詰問 於是偏離主題 閃爍其辭

謹記唔好被連登垃圾撲滅大家心中果一團火
行緊嘅 努力行落去
未起步嘅 係時候啟程
見到充滿負能量負面思想消極脆弱嘅垃圾 請一笑置之 大歩跨過

最後附上一幅圖

ROUND SEVEN: The doctor has been summoned as Tso’s left eye is completely swollen shut. Tso is bowing. He cannot continue with that eye! Fight is over. Very unfortunate for Tso. Not sure what’s happening. We will get the official decision.
Ringside doctor steps into the ring and examines Tso. They go to the scorecards. Rex is STILL CHAMPION. What a surprising outcome as Rex Tso’s unbeaten record continues to the amazement of the crowd.

ROUND SIX: Kono is still very aggressive. Amazing Kono, at 36, can throw so many punches. But will it prove his downfall in the end? Tso still looks fresh and should have plenty still left in him. Referee calls for time out as an official looks at his left eye. But the medical official nods his head and says to fight on to the roar of the crowd. Kono lands a few punches towards the end of the round. But Tso taps gloves with Kono.

ROUND FIVE: Kono continues to be aggressive in this round. He has Tso against the ropes trying to get his punches in but Tso is holding sway. Tso is evading his punches and holding Kono, doing everything he can to try to neutralise a rampaging Kono. A great jab by Tso at the end of the round! Kono is stunned but the round ends too soon.

ROUND FOUR: A more subdued round with Tso hanging on. Both fighters didn’t land any big punches as the Tso camp continue to work on his forehand. You could hear the “bang” back where we are sitting. Tso still looking fresh and ready to fight

ROUND THREE: Tso’s corner has been working furiously on his forehead. He’s not cut but the lump is very prominent. Hopefully Tso doesn’t turn reckless as he comes back. Right hook, an uppercut and a nice left hook by Tso. Somebody next to me says Tso looks look like a Klingon with that lump on his head.

ROUND TWO: Kono is aggressive and is trying to land some big blows but he’s missing them as Tso steps up the pace and lands a couple of good shots. A big clash of heads ... there’s a big lump on Tso’s forehead! Tso is feeling the clash and must be really sore. You can see the lump. This is not good for Tso.

ROUND ONE: Tso lands a good left hook as both fighters feel each other out. Kono clocks with a left. It’s a quick start. Tso scores with an uppercut but no damage. Tso falls to the canvas after a right hook from Kono but it’s more of a slip and there’s no damage! Crowd is crying out Tso’s name as the opening round begins in good style!

咁你上連登做乜
申請做失敗者同弱智

同意
希望多d 好似樓主咁既人黎淨化波台

申請黎屌9好似你咁既社會垃圾

牙如數錢數到手軟

同意 真心同意

我月入八十萬，樓主呢？

人地冇就好開心
人地有又唔抵得
自己冇就冇所謂
自己有就覺得自己天才橫溢

可以睇返第三點

yes，越來越少上同留言，晒時間

第三點咪樓主

其實有 d 負能量，背後真係有故，個人生好累，但又唔死得，又要努力繼續行

好似逆水行舟咁，開聲屌完咪又係要繼續行，依家連屌下都唔比